如果世界上冇哂耶撚

但係你冇哂聖誕假同復活節假

：制
唔制

耶撚

中国都冇復活節同聖誕啦
咪一樣有假放

呢個係假設 兩者只能活一個

放返689生忌

如果世上沒耶撚

冇耶撚=連登都冇